［大膽假設］有無可能發展成黃色/良心經濟國？

覺得有無可能形成到
有無人有高見？

有
政府咁驚黃色經濟圈係因為......